[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (454) 蟲蟲唯一既願望係唔上標題

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

搶2樓

笑死我

7月30日早上9點 夏日更新Part 2 (ver 1.4.0)

更新內容

1. 花火大會 可放自製煙花

2. 神婆夢遊 上載自己個島俾人參觀 [需Switch Online]

3. 新items "牛郎織女の日" / "花火大會"

4. 壞機Save Data回復功能(sort of..) [需Switch Online]
-壞機經任天堂維修後先可復原save backup
-Save data轉移至第二部機嘅功能預計今年內推出

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

下年3月有mario傢俬更新

笑左

算唔算實現左

好似係時候改改上面果啲 刪番煙花

又唔係我

係喎

臭肥記得改

new post lm

差唔多訓留個名先

留

大妹=蟲蟲

唔等於

手多多又買左大頭菜

瞓醒留名

今日營地

好得意

有啲想要呀
係大姐姐

乜有咁可愛嘅大姐姐咩

但佢好濃妝
個嘴黑色

開眼係咁

你都係唔好要佢喇

再諗下先
差三個大姐姐表情

佢隻眼

大妹爛泥扶唔上柄

暗黑系打扮

同埋個嘴

哥德風

黑到

唔好意思，岩岩玩左幾日想問下我見youtube人地一開game有得係信箱拎部 switch，但我只拎到牆紙點解會咁

可能係人地前一日訂咗收貨？

初期更新禮物黎
唔知過左咁多版本仲有冇

我個2P上個星期先開都有switch
好似喺禮物包裝要拆

大姐姐都無隻靚

你想快嘅
搵朋友寄俾你啦
或者慢慢等atm特別商品嗰到都有得賣
不過就要日日check

性感黑嘴

然姐

食完墨汁意粉

講起都想食

想食章丸丸

收左未

做咩話我

試下開多個2p睇下有冇？

hi蟲蟲

大妹

唔係我蟲蟲冇上水好耐

櫻仔仔

搞咁多做咩
搵人比部佢啦

想食

未

蟲蟲=大妹

今晚

想去日本食

娣雅

LM

Fuchsia

大妹＝蟲蟲+900kg＋大平原

搖樹搖到痴晒線

好呀好呀

咩嚟㗎

講野講清楚啲

sorry 我係話
大妹＝喂呀～＋900kg＋好多好多蟲蟲＋大平原＋救命～

開左，都係無

thanks bro

無朋友btw thanks

我都差不多時間開人，咁就奇啦

大妹又搶唔到，笑死

唔好死住
長笑長有呀

啱，留名睇大妹搶到嘅一日

大妹搶到先定有 update 先？

啲動物成日鬧完交要道歉或者買咗份禮物唔夠膽送就截住我去幫佢地
一日幫佢地幾轉
當正我係島上速遞員咁

今晚開島比我

係呢到識

咁多相

日日都包禮物送俾動物
除左上星期先入島既男子汗
其他都有相

講起上嚟我今日未送

過氣驚

大妹同數仔今晚幾點嚟

我仲玩緊

我係蟹

我係數

多謝GG同臭氧巴

我依家都ok
但佢死左去邊

可能比人用捕蟲網捉走左

佢on緊

掛機姐

召喚大妹
死啦今晚要早瞓

朝早先訓

十二點要瞓

仲有成15個鐘

12am

上水

而家開

9點？

都得

好

有冇人有黑色學生帽

開咗

冇

冇x2

我要收返呀

有

粉嶺

比我

寄咗比蟹

刷走小影

夠唔夠 要唔要多啲

夠喇

月兔話要走

唔走得

唔走得x2

爆機

True end

zelda?好靚

係

同埋真係好好玩，open world 計仲未有對手

仲未捨得爆
每隔幾個月開一次機都係搵幾粒種子然後熄機

爆左同冇爆冇分別，係個 Save 多粒星

早晨阿J

早

廢蟲蟲

點解唔得好友連線

我仍然停留喺四英傑詩篇

唔係叫緊我

呢個係咩情況 有冇試過兩個都重新開game?

加拿大蟲

Google過都查唔到

留名

我淨係見過有人問類似既
2618-0516
好似都係NAT果啲野

好似真係未見過咁樣既

棉花糖！

Reddit有 0514話唔關nat事

燒蟲蟲

係咪哩個

ya
nat b應該冇問題

再留名

部機近排係無連wifi情況下開動森要起碼3分鐘 save game要起碼2分鐘 部switch係咪就黎壞啦？

冇錯 你買過部啦

有潔癖既軟糖

我啲動物

都係數據condom嚟姐
睇開啲

如果真係無哂 我應該唔會再玩多次

係咪太耐冇熄機呀 試下restart

救命

係喎 試下先

砍掉重練算

i兒c噗噗

露營地有正常野 係美佳

btw Nook購物app有季節限定商品

葡萄採收桶(背包)
月之地毯

早晨

收？

要考慮下

我有小健

宜家冇活力型 今日就嚟一隻 唔知繼續等要幾耐先會有娃娃呢

我面前以外既三件假野
有無人想買

秋天DIY有重覆但未齊

一個都未有 氣球都唔多見

佢個髮型好似頭盔

冇野了
睇錯

睇錯d咩

就係想要你面前果件

我都係

快D開放地毯放室外啦

可唔可以買假石像

宜家黎?

都得 扮緊工

邊度有靚菜價玩咗一個月

太早喇 哩到唔TT

星期三先問啦

下次真係黎到先好應承
關島了

真 用都用唔曬

仲要阻住1600個位

呀屌 sorry 擺低咗電話

有冇人有黃店推薦
想買良值手掣

我唔買有冇野可以補償返
對唔住呀

下次唔好喇

最衰冇得放出街

好 唔該你~

[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

我都上緊堂呀

寧願要小影

Thanks

lunch

有錢

下午茶抵食喎

生啪？

邊間嚟

牛角

燒烤

我唔係大妹
我好文明

做咩食大妹

記得整熟曬先好食
無論去到邊
都要記住頭先講過嘅嘢呀

食牛整熟哂

well donethx

燒豆腐

要全熟

老豆腐

外脆內嫩

外粗內‘鞋’

你就鞋

鞋烚烚既豆腐

頂你

overcooked

好飽

個天好黑

隻game

現實

好光

唔同地區

你撞鬼

你撞牛

你撞大妹

你撞手

你撞大平原

佢斷咗

你撞反轉猩猩

你撞章丸丸

然後食左

然後再上

不斷上
上到天荒地老

個天黑晒

下班回家

太好
可以休息一陣

今晚阿妹黎陪我一齊上zoom堂

咁夜仲要上堂

讀pt
7pm開始

到底咩學校
夜晚要上堂

間間有pt既都係夜晚上

讀咩master？

有無bro開個島來賣下菜，我91蚊買

星期一你急d乜

新手第一次

睇完唔明再問

ok thanks

番黎

今晚有咩玩

真是太棒了

呢句咁熟口面既

乜口號黎

有無人黎摸妹

摸你得唔得

想摸

摸1次500萬

我以為你比我

J7W6F
自便

黎打個轉先

好想食

仲有冇得嚟

唔好食我啊！

冇你份

我要食

come

我以為嗰個係妹

之前都比人認錯過

紅色

Halloween 嚟緊

識影相真係唔同d

仲有冇開緊

好似都閂左好耐

係咪黎
我可以開

Wow新架喎

人地島架

以為你整左添

開左frd場

撚有位
係優仔度

可以改架麻你

唔見

特別係佢講呢啲道別既說話真係好sad
本來都唔放佢走 但佢係我初始村民 只能住積木屋有啲慘唯有放佢走

開過個pw島
N8RRR

冇野想cut喇

積木屋先好
你一世搵唔返

娃娃積木屋

多謝多謝

其實有D既特色屋都冇第3-5間咁靚
初始既積木屋都別有風味

利申一間都冇

瑞秋聽日要走

初始村民真係會好唔捨得
我到而家都唔捨得趕佢兩個走

係囉 佢地會話好開心可以同你做好朋友果下真係sad左

咁遲啲種野點算

你講一講我先知唔係

名符其實8p狗

上fb收返黎

你有冇過一個正常既花名

其實我同數仔都姐鍾意大妹
我哋改動物啲口頭禪都係跟大妹嚟改

竟然有人放

喂喂做咩突然示愛

齊哂

你訓唔著架

又葉火堆

Wow

其實應該有幾多個DIY

佢真係好Cute

企鵝

都唔少 好似好多菇菇

佢好肥嘟嘟

係咪冇葉冇菇唔出住

似你

玩左咁耐 第一次見西施狗話有流星雨

我都係試過一次

今晚過黎先

咁早起身

早晨
出門番學好大雨

Ig見到
分享下

@yofriendo

海市蜃樓

上完
2:30再番上到6:45

咁耐

天地堂點搞

我果啲就冇咁可愛啦

未起啊 訓得唔好醒左咋

戈到3堂黎

番屋企瞓教

食埋早餐瞓

慘

咁正 我以前冇住hall果陣淨係可以喺liba訓

我而家已經想瞓

住hall真係好方便

揸車方便嘛

要上到幾點

頂咁計番都係同我上差唔多間耐

我死了

眼瞓死

琴日仲比雷聲吵醒咗

好淺眠？

可能
我成日比啲聲吵醒

我一瞓就嘈唔醒

我都想

當你好攰好攰好攰就係咁

J來了

臭肥來了

終於夠1000個鐘
真新

大妹來了

Oh my gosh！

同品種嘅樹都慢慢變色了

個人都開始變色

我諗起之前聽呢度講夏天會曬黑，日日都戴帽

你專比人呃

go噗噗

017蟹9

新手留名

lm

做咩唔幫大妹搶1001

我鍾意睇佢搶唔到

好差

頂好mean

我都係！！

有更新未

慢慢等

得閒飲茶

番黎啦

櫻仔仔來了

Oh my freaking gosh!

呀窿

你搶完我開

埋錯堆（by bog)

呀多

who?

有冇update既風聲

嬲鳩你

係呀窿！

去咗邊

番工

咩咩好可愛既咩咩

我都想返學

一齊

學咩？

你有冇咩建議

學減肥

係咪你教

我有諗過學返日文

跟你學？

我都想學

啱你睇動漫

問定先 有妹流星雨然然 有冇人有需要

想摸妹

我開俾你先 宜家可以？

而家嚟

摸你

我都想嚟 新手未去過人地個島

開左 自己搵妹

你真識食

一定要去冇手數仔個島睇下

我都係第一次

你一嚟我就好自卑

嘩臭巴個島好靚

你係邊
我要摸你

733390335337

request sent

請加數仔

唔該你 好快手

已經開左朋友島

唔係好識打速成搞到成個語障咁 頂

媽咪呢到有兩個怪人

有冇dl NSO app呀

有啊有啊

你做咩變到咁猴擒

終於番到屋企見娃娃

加左 請過嚟

比比

我又加

DA-4596-6469-3146

好似已經加左

連登
全港最大同性戀討論區

我唔鍾意男人的 謝謝🙏🏻

多謝晒

日日都落雨好煩

問定先 冇妹流星雨然然 有冇人有需要

需要你

利申 非gay 我唔鍾意男人的 謝謝🙏🏻

藍色繡球花有無

100粒

100粒thx

仲食緊隻手 見骨喇仲食

咁樣睇我只係按住自己心口

再加

嚟啦 我仲開緊

臭肥生鬚

落大雨仲玩結他

我攤左落床 越黎越佩服你地番完工仲玩到

係時候送個比佢了

其實我收工返到屋企訓左陣

要室外先會玩

近排都無乜點玩

大家都好忙

有冇人教我改島

睇過啦
好撚垃圾

閂咗，啱啱先睇到

我可以再開 宜家可以？

有冇人load同save game 慢左好多

冇咩感覺
但好似有人都咁講

可以

醜醜臭臭有講過 冇連wifi既情況下load好耐

有 嚇到我以為要壞

開左

thx

頭先嚇死我

想許願

來吧 應該有加過？ 我唔係好記得

摸埋你

有加呀 依家開機先

咁大食

唔要你
你仲唔去訓

咁早訓

佢聽朝一大早要起身返工

咁清楚既

我又訓醒左

啊你地

佢地

曳呀你 自己減號走唔機場走

unfd佢

這種事啊

大妹專做埋D唔見得光既野

表情豐富

十點半淋花團，有冇人嚟？

唔q知

五個人嚟淋就夠

我教左連發許願 行行下見到有人都許緊願
諗住睇下仲有邊個係島個時 自動返回自己的島
笑死我好蠢

你而家仲得唔得閒想黎摸妹

係㗎？唔知上限係幾多

可以幫手

正是小弟

一齊去幫唔q知淋花？之後我再開島俾你

你叫我呀？

五個外人淋花 新花苗出現機率提升最大

啱啱買咗個連發usb，但唔知係我唔識較定係點，個嘢壞壞地，隻角色識自己行、啲掣識自己喐

好耐冇見過召集淋花團

邊隻

應該幫唔到

唔好刷啦
等派

啱

唔q知你開先？ 我嚟淋完返去開島俾小其老母摸妹

狸克派 實冇好野
不過我都未試過比佢派

冇說明書咩

開咗啦

coming

未見過呢隻 長知識了

睇咗呀， 但我唔知使唔使較影射先郁到啲掣

botw出無雙
但我本傳都未打爆

我都係

補link

賊王

勝利十一人

貓

唔q知收野

小其老母ok就話我知 我再開島

狗黎

松鼠黎

啱啱走左 我決定都係唔要傑克而家黎

豆腐黎

明智選擇欣賞你

開左島

黑色臭豆腐

鞋烚烚既臭豆腐

你做咩成日發放假消息

下次再多啲

好耐冇見佢出沒

好味

@真子

余余

同你日日都話自己係新手一樣

爆左，無雙有得用Zelda同mipha但等下review先

唔係，佢係蟹

我係咩咩

咁我做蟲蟲啦

係到飲茶好chill

奶醬多正好多

有左個feel

你下次黎我個島一定好開心

你好奸

BTW 暗榮出，會唔會DLC 地獄＋垃圾game

你咁樣唔得架喎

人地ip冇問題
自己ip先會伏

左GG，右蠍子

都係等review 先，驚伏始終係暗榮

此gg唔是彼gg

左右都擺一堆大妹

講起都想食
星期六日整麵包先

咩⋯⋯嚟

大妹得一個

整完要分享

盆栽架幾靚

寄比你？

多左野既

睇左當食左

終於刷完島民 可以瞓覺

我想要蕃茄仔 佢好似好得意

今日無堂開心

求紙箱差蘋果同車厘子

竟然

我都未齊

想賣大頭菜 有冇ching可以開島比小妹

你新手嘛

你搵大妹

好似得2種定3種

同埋另外有個post買賣菜，你search大頭菜

差邊啲？我寄比蟹

我出左去玩

㩒減號返屋企

好冇禮貌

佢係小妹丫嘛

我都冇

小妹新嚟報到

阿肥

好正一瞓瞓到一點

我九點起身

好多人搵你

無堂都咁早起身

點解咁早

大妹點解咁晏

我要出去呀麻

突然又多左個小妹

我係小數

出去上堂

Hi小數

小櫻

然然有杜鵑
有冇人要買100粒

0.1749

小數點

今晚有冇老手開島
想學野

咁我咪

推返上黎先

拉返落去先

食飯時間又無哂人

根本一直都冇

好撚攰 ig入唔到差唔多三個禮拜了 毒撚想睇野都唔得

hi小臭

小數冇手

ig咩事啊小臭

手殘log out之後log in唔到

垃圾郵件

垃圾郵件得我 冇其他野

唔該可唔可以借摸紙箱？
我得桃同車厘子

小臭個樣有bug

個樣受左輻射

唯有等秋季更新

壞哂 全部都壞哂

小大妹

蟲蟲
虫蟲

我唔要呀！！

點呀小數

小豆同小q去左邊

笑死

大大妹

小櫻仔

小蟲蟲

邊個

＃253910

點解今晚咁靜既小蟲蟲

呢個係咩黎

你等佢地答你 我係大妹

好想快啲星期六

聽日又要上堂

星期六有咩玩

小醬

我聽日都要番工呀

小豆豆

加埋你就係大醬

加油啊我哋

加埋豆腐 大豆醬

咁早呀

加油呀小櫻仔仔

係愛呀

完美組合

動森都可以煮嘢就好
三日無開機

小加

上完水就瞓

真呀可能遲啲有
我而家都開機送禮咋

定小蟲蟲

邊個係小q

咁早
約咗十一點傾present

快啲更新啦
有啲悶

十一點先傾

all in

大小妹

加油啊大大妺妹
今晚又要早瞓

咁快要present

有兩個人失蹤咗

真呀想keep住玩 但又唔知做咩好
雖然未砌島

好耐無見佢

有一刻好唔想讀但依家先9月

大大小妹

我都係一片大草原

早訓到都係好事黎架小櫻櫻

邊個咁衰

佢都少左上水

我呢2日都無開過機好忙

小奶

小豆

我都唔想啲堂全部killer又要present

小小大妹

咁講嘢會俾人打

又真 都真係幾快小醬要番學校上堂啦？

唔見曬

小0

我就拆島城堡同寺

大家一齊變原始人
健康人生由我做起

重網課緊

小一

小臭臭番學忙啦？

咁你係小零？

小我

咁恐怖
有冇得reg走

琴日戈6科全部比人reject曬
百幾人搶零個位

好過我

小豆奶

點解要咁做

小我依個名真係好難聽好難聽呀

咁癲
我final year 時真係咩都揀到

無硬食

加油啊

我地嘅final year係到呻緊
入唔到呀！！

希望明天會硬好

小腐 小多

海盜野好似差一隻色既裙就齊哂

硬好

迫你哋畢唔到業

小聽

生命值硬接

小極

小硬

我無數

我冇手

我仲係夜訓緊 聽日實累屎

小硬幾時先上水

咁咪zoom住pre?

我早翻
兩點瞓
十點起

係明明淨係開左sem幾日已經要温書
仲要reg唔到科 想叫prof開多個位佢又唔肯

早啲瞓啦

係

我咩都冇架喎

可能移一移？我都唔知點搞好 啲屋好亂

移一移咪即係重新整
你都冇plan架啦
移一移定移多幾移有分別咩

我都想見小硬

我係小唔

小醜與小臭

咁快 係咪課室冇位了

我盡量

係硬食一科伏到爆既科 唔係既話grad唔到

一係啲屋係後面排好 可能就唔移

你好啊 小0

同硬食第六隻一樣咁慘

整森系啦你

我想見到啲屋整整齊齊

小S

更

除咗year1
其他已成condom

我第六隻係史奈魯

已經慣咗一開全部紅色寫住reject

希望聽日見到綠色嘅OK

希望在明天

真係

我係李可

李可有咩唔好

我咩都冇講呀

我嗰陣唔識刷動物 第5隻派左阿保比我嗰陣差啲想棄game

咁岩既 我都係第五隻阿保 仲要未走

最後直路

我到依家都唔係好識刷

我唔係度啊

今日到底係邊個搶到1001呢

btw宜家係咪全部人都係要小字頭

有咩唔滿意啊小臭
小純得罪你咩

我瞓唔夠係係咪想攬炒

起碼依家知有得刷

邊個小純呀 冇人識佢喎

唔係你先係小臭咩 定係你係小手

小手都幾好

小臭

但你無手

惡d

小醜

咁就fatfat呀

我好nice
軟豆腐

我係小腐

鞋豆腐

仲要唔開窗戈隻咳多兩聲先

又軟又滑

又鞋又臭

你有數仔

你咪係囉

小G 邊個係小硬

小GG

好 mean
but true

小咩

小氧

小臭鞋

喺後面起高佢做住宅區？

我都可以係小臭

小無手

貧民窟啊
住宅區

佢係小臭肥

撞名

蟲蟲飛

佢唔值我做佢司機

小Q

扮咩

我今日唔返屋企住/ 我今日去第二度
講多幾次應該醒水掛

講故台

啱啱食buffet

頂係喎！！可以話係自己屋企小咩點醒我

為什麼要傷害我們

咩buffet得一件cake咁慘

但做得保險面皮都幾厚

蛋糕

第一日已經睇穿你

提提大家
就1001

瞓先

大妹起身未

小大妹召喚

咁似粗口嘅

突然咁快既

今晚邊個嬴

零仔係屬於大家

一條直路

叫我？

唔係年級愈高愈先揀既咩